維修結他地點一問？

想問係咪好多琴行都有得維修結他？
例如通理，柏斯？

我支結他有D 痴fret問題想維修一下

Thankyou

想專業少少就唔好去琴行
真係搵維修店